蘇拿利：拉莫斯踢球無惡意

西甲第12輪，皇馬將在作客迎戰切爾達，在記者會上，蘇拿利回答記者的提問。

對於如何使用巴爾，是將其放在左路還是右路，亦或是中鋒的位置上？對此蘇拿利回答：「我喜歡巴爾踢任何位置，他可以出現在鋒線上，又可以擔任一名組織者，他還可以出任左閘，這是他最開始踢的位置，他可以完美的完成比賽。他每一場比賽都會拚勁全力，就像對陣柏辛域陀尼亞勝利的那一場一樣。」

對於雷吉隆、奧迪里奧蘇拿等年輕球員，蘇拿利表示：「你不能說他們太過年輕，因為他們已經非常好的承擔起了這件波衫的重量。我們都知道在班拿貝踢球意味著什麼，而他們也非常好的處理了這件波衫帶給他們的壓力，競爭越激烈，每個人就能被激發出越好的狀態。」

對於近來一直沒有獲得出場機會的拿華斯，蘇拿利表示：「我和他聊過，這些都是私密的。我要再重覆一遍，他是一個男人，一個有信仰的強者，他表現的非常完美，他在更衣室非常受尊重，這是一支有著24人的團隊，他們很清楚自己的工作是什麼。」

上一場對陣柏辛域陀尼亞勝利的比賽中，拉莫斯肘擊對方球員沙維爾的鼻子，這讓皇馬隊長拉莫斯飽受爭議，蘇拿利表示：「我們的隊長是一個勇敢和誠實的人，每個踢球的人都清楚，這是一個身體接觸很頻發的運動，那些體重8、90公斤的球員在場上用最快速度奔跑，什麼情況都有可能發生。沒有人比拉莫斯遇到過更多的骨折情況，他很清楚這項運動是怎麼樣的，他沒有惡意，他踢球一直非常公平，這本來就是一項接觸非常多的運動。」